［突發］侵侵當選！

特朗普成「2020 最受景仰男性」 獲 18% 受訪美國人支持 奧巴馬退居次席 拜登僅得 6%

美國蓋洛普民意調查中心（Gallup）公布，美國總統特朗普是今年美國「最受景仰男性」（Most Admired Man），而過去連續 12 年得到此名銜的前總統奧巴馬，今年退居第二位，其妻米歇爾．奧巴馬則連續第三年被選為「最受景仰女性」。

蓋洛普自 1946 年起，已舉辦 74 次「最受景仰的人」民調，其中 60 次都由時任美國總統當選。去年，特朗普與奧巴馬並列「最受景仰男性」，同樣得到 18％ 美國人支持；今年仍有 18％ 美國人表示最景仰特朗普，但奧巴馬的景仰者則降至 15％，令特朗普首次獨得「最受景仰男性」頭銜。

點解有8000萬票既敗登會慘敗

Source:

究竟敗登點解會贏？

Deep state 造出黎

女人

心照啦，點贏